「狗官何俊堯」噴漆現九龍塘馬可尼道兩大廈圍牆 4人噴字後乘私家車逃去

九龍塘發生淋油刑毀案，今晚(20日)10時許，有男子報警指廣播道與馬可尼道交界，有人噴寫與政治有關的字句。警員接報到場調查，發現在馬可尼道大廈圍牆，被噴上「狗官何俊堯、警察拉人、狗官放人、目無法紀」共17個紅色大字。另外，對面另一大廈圍牆，亦被噴上「狗官何俊堯、差人拉人、9官放人、正X街」共16個字。現場消息稱，4人噴字後，乘坐白色私家車逃去。有傳現任高等法院副司法常務官何俊堯居於附近。

何俊堯之前任東區法院前裁判官，在任期間因曾判處多宗反修例示威案件的被告罪名不成立，有市民為此向司法機構投訴。不過，司法機構表示，總裁判官經深入了解，及閱讀每宗案件裁決理由或判刑理由錄音後，認為針對何俊堯的8宗投訴中，有6宗不成立，另外2宗律政司提出刑期覆核，又指留意到律政司未有就有關案件裁決或刑罰，提出覆核申請。

暴徒藍屍

保證拉唔到人（或唔拉人）

100%捉唔到人

手字咁核突，九成九係黑警噴啦

荒謬到
明明係黑警濫捕 何官用返法律基本原則去判就叫放人

呢D一定唔會話佢破壞法治

大陸你班差佬智障到夾口供 都夾到俾人問兩句已經露晒底 仲要認埋夾口供
紅官都搞唔掂喎智障成咁

馬可尼道大廈好似真係何官住緊？

呢啲又拉唔到人

私家車好易捉到

藍絲起底視而不見

分分鐘可能係律政處post喺藍絲網

藍絲犯罪，免死金牌

恐嚇法官喎

恐嚇 刑毀 藏有物品作非法用途 不過藍絲點會有事

咁熱愛社會得唔得ga

何官真係要隨時ready 入美領

高操情操

藐視法庭

Popo > all

何君堯我就識
知名漢奸狗賊

司法人員住址好難搵到出嚟 就算紅官點鳩判都好都未聽過有紅官地址外洩搞到喺屋企樓下公開「被表揚」 今次呢單嘢邊個搞出嚟呼之欲出啦

一定係姓鄭嗰四件 念慈 紀航 月蛾 若驊

自己人

搵人嘖做呢啲名唔錯

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

警方高度關注事件，會積極跟進調查，不過唔拉人

然後記者會爆車牌查冊發現係黑警

或者鄉黑

有曬cam但一定拉唔到人。

擺撚明黑警噴啦

廢老藍絲噴都唔出奇，佢哋真係會自發做

廢老藍絲黑警港共 一群烏合之眾

藍屍一定唔撚會捉

咩人會對何俊堯有仇恨？
藍絲

點解4人一齊坐車噴犯法字句？
有組織嘅人

有咩組織係藍絲組成？

邊個俾錢呢個組織？

呢個組織想達到乜嘢目的？

一定拉唔到

收工又去開工

噴啲黃絲字句
垃圾東編稿條撚樣就河蟹 字都唔撚出

今日凌晨(20日)3時34分，有途人行經北角英皇道193號地下，發現一間中資銀行轄下的24小時理財中心，內裏裝設的4部櫃員機，其中3部遭人破壞；分別被人用黑漆噴污屏幕、鍵盤及廣告板。途人致電報警，警員接報到場調查。
約19分鐘後，電氣道233號地下，屬同一銀行的另一間分行的鐵閘及牆身，亦遭人用黑漆噴上辱罵字句。警員到場調查，並翻查閉路電視錄影片段了解事發經過。警方經初步調查後，把案件列作刑事毀壞，交由東區警區刑事調查隊跟進，兩案均分別由兩名男子作案，正追查兩宗案件是否同一幫歹徒所為。

Blocked

一隻 MON POST 狗負皮我

mon po 狗死全家

你覺得真係會捉?

sor 我hi錯比錯負評 sor

如果拉唔到人
我好肯定係玩黑警做既 鄧曱甴睇撚住你D小曱甴啦賤畜

禁錯負評, sor

唔岩佢地心水就狗官

文革基因
你睇下黃絲幾文明，咁多紅官都冇事
現代文明vs野蠻生番食人族

根本就係休班警去做呢單嘢

點會拉自己人

咪佢地自己做

可能黑警自己做

Contempt of court

黑警對狗眼一定話揾唔到人

殘體字

警察捉警察

仲休班
當值去淋啦

呢啲一定捉唔到，人地識飛天遁地架

肯撚定係黑警自己搞出嚟

鄭門四傑

搞大佢啦，無法院人/DoJ 點會知佢地住邊
呢單唔可以沉默

司法人員被恐嚇
唔個律政司會唔會譴責呢

點會捉番自己人呢

@OMDB
@公民黨

講兩句

藍絲-> 冇事發生，完案

黑警自己噴

藍暴收左錢

唔通拉自己咩

嘩支共出錢做呢啲嘢
好小學雞

葛博士啲手下

親中人士真係進取好多
1967年係咁
2020年都係咁

咪又係休班警做

你試下寫狗官何君堯
即刻終生監禁

果何字噴到變向

政咩治唔比係私怨撚既

點知係藍絲做

幾時輪到蘇文隆、杜浩成、彭寶琴、羅德泉、鄭紀航、鄭念慈、吳重儀、郭偉健呢班冚家剷死紅官流出地址

馬會開盤
我實賭身家買佢哋冇事

所以而已老妨淡化成中文差

係做呢啲嘢嘅人就係藍絲
唔係估係咪藍絲做
藍絲係一個狀態，一個形象，一個智障賤種嘅代名詞

個四條契弟咪黑警黎囉

明顯係黑警死全家完噴

呢啲係咪恐嚇法官

班狗無惡不作，仲衰過黑社會

案都唔立啦，仲講拉

合法地噴

狗拉狗

應該係之前清牆果班

4個人噴字一定係官方聘請

極可能都係觀塘拆banner個隊人

個俊字寫錯呀，係君字呀

係啦，同元朗國清牆果班一樣

屌 支那文

最後又係無証據 就算拉到人 DOJ 一樣唔會告 等聽法律界藍血人話香港仲有法治

今次睇下食環要用幾多時間清咗佢先
平時清文宣咁快手

周街破壞公物仲話人哋目無法紀
可笑可笑

藍絲

手字好核突，似鄉下佬寫

恐嚇法官

諗起支那cctv啲新聞

你認為依到係台灣

狗官放人
藍絲

第一眼睇左何已完

要靠藍絲恐嚇咁低妝?
仲以為法官內部已經全面染紅

唔洗審都可以肯定係黑警噴

係咪差佬同某建制議員做架

弱智藍屍

今次應該拉到人
但係拉個黃C然後老屈入罪，夾口供再變誠實證人。

問題係點解佢地起到住址

藍絲係咁上下質素

120% 班狗唔查

死藍屍 手字樣衰到

辭咗職？

林鄭就真係狗官啦

你咁講我又真係冇遇過邊個姓鄭係好人

睇錯何君堯

唔識字佢地

估唔到班支那狗同藍屍廢老識字

明明人地係正常判決
班仆街獻世係咪啫住人

我都hi錯你負評 sor

求撚其搵個白粉佬認咗佢咪得囉
一係捉唔到人

一向唔會用黃官嚟形容,只係做返一個正常法官應有本份,根據事實去做裁決

最壞情況係港共專登搵人搞佢,搞到正常嘅法官自己唔撈

的士司機撞斷腳
同 八十歲呀伯用刀插人
又當睇唔到？ 屌你老母死藍絲

拉人同噴字係同一人所為

不知幾難捉
不過唔係因為用私家車

自己人點拉

睇返個閉路電視 查返個車牌一定捉到
不過今次肯定捉唔到

又唔搵d 黑膠袋包既？？

噴字屌鄭紀航鄭念慈就話會拉到人姐
呢單自己友做點會拉人

噴嗰條友好意思噴目無法紀4隻字

罷明狗做嫁啦

夾口供夾左咁耐，無啦啦俾個咁正常既官將自己既努力付諸流水
加上EQ低，嬲豬去噴人係可以理解

大叫一聲「自己友」
就可以上車走啦

班狗自己做 邊拉到人

藍絲對刑事毀壞視而不見

啱呀 只不過係做返應該做既事

不過高可晴 鄭國泉 果啲就真係放生囉

人地呢d就有少少行動力喇

一定拉唔到人啦

邊位向俊堯啊

hi五毛

好撚好奇法官放人係咩概念
講緊係上年已經有藍屍咁講
果時乜鳩都未判

呢啲就奉旨拉唔到人。

法官都起到肯定圍內人比料

熱愛社會

班藍絲當咗黑警係法官 拉得就有罪

犯案人冇報案 所以警方無法調查

上次噴彭寶琴即刻出聲明
今次出咗未？

粉嶺果個蘇眉隆個老巢係邊

佢都戇撚鳩 唔夠料/拗唔過咪放 有乜問題

呢D係咪又係東方第一手影到
次次都係東方????

呢啲唔撚使講啦一定拉唔到人

所以不斷有新藉口，就嚟多到夠出一本書

佔中已經咁講

黑警:唔知點搵證據

推

向生

咁人地做唔會俾人拉喎

向官向俊堯？